最近屋企多左好多黑色既長頭髮

是咁的
最近屋企多左好多黑色既長頭髮
咁我就金毛既 男朋友就短黑髮
不過唔知點解成日地下會執到d黑色既長頭髮
明明我地全家都冇人係呢種頭髮，又唔記得招待過d咩人上黎
我屋企係咪有d污糟野入侵左

冇野既
你條仔帶女人上去扑野啫

此post已完

屌阿

冇理由 我基本上全日都係屋企

秒殺

屌你老母留名

建議絲打睇下衣櫃同床下底
可能有其他姊妹等緊你沖涼時走

我長期係屋企待機
你地講既野冇可能發生

你啲閪毛

成尺長既閪毛肯定好淫

屌你